咩地產商起嘅樓質素比較好？

得新鴻基同太古？

新世界

新地樓最多fans

香港同第3世界國家以外既地產商

睇下咩年份啦 2000年之前嗰啲真係差到
近幾年好返少少咁

保證差

係誠哥揸旗既年代，確實唔錯。例子有和富，麗港城同匯景
佢個仔揸旗既就祝你好運

太古

太古>新地>會德豐/信和/嘉里/新世界>恆基>長實>其他

恒隆起既樓如何？

嘉利

里

嘉里 恒基 都幾好
新世界 尚可

蔗渣價錢係唔會有燒鵝味道

公認新鴻基
之後信和
近十年都幾好

其實基本上一定係新地

太古得太古城

近期咪有殷然

新鴻基

有港濤軒、港運城同維景灣畔

恆基咩水平